我得左啦

屌

恭喜

屌好撚想喊

得償所願

me 19--->23

ching want ask sth

my chin 3--->2 no problem

yes?

上年3323>2
今年2333>3
樓豬負碌

chin 1222---->2

好激動

恭喜哂

有冇Ching 知粒菱形係咩嚟

屌我本身預reading 3

我都想知

maths 4---->5*
btw eng three again

我雙數跌哂grade

手霽shit

好想喊

ching later want ask you jupas choice! can't type Chinese my hands are shacking

數學退步左wo ching

我祼考算係咁

冇 sba

派埋ju先啦

4 上5* 有冇心得分享

未知得唔得
諗下點搞jupas先

tg link

中大見

多謝你成年既祝福

我考左d乜鳩

英文？

點都好
恭喜你同我

得數學升左
2->5*

終於入到中大啦我！！！

好勁

多謝連登咁多位ching既祝福

點做到

真心好勁
我本身有星今年得返5

到呢家都未敢睇
陣間出去搵fd幫手
我認我廢

唔keep住操會跌grade是常識吧

英文reading係易
鳩考都5*

咁如果中文呢

祝福你

中文反而先正常
我235*3->4

多謝你

我成日都會係連登
有咩講低我會幫你

中文grade有d飄忽

讀m1/2有咩用？

Weighting

龍仔自爆啦

入engine/science屈分用

晨輝仔與狗不得內進

但我唔係

有種放鬆哂既感覺

巴打我都祝福你

Ching 你就好

btw恭喜龍仔

耀籽考成點？

今年maths cut off低咗

你考到3未？
關唔關makers事？

我應該都入cu sci乞食架啦

睇黎你都有3啦

你雙數有*，入engine啦

Markers

冇phy入唔到hku n賤
因為某d原因我入唔到ust n賤

收皮ok?

今日既我太開心

Ust sci更稱心

cu sci

why? 一齊ust la

揾ust南亞仔

不了
CUHK>>>>HKU

樓主

我3323-》3

Congrats

恭喜恭喜

狗公清
大學站見

可愛ching咁早起身

恭喜龍仔

你之前講過大學站見

發咗達唔好唔記得我

太好喇食屎狗

26分

好感動呀

恭喜 我坐緊車返學啦

冇sba

入到中大我都會追住barker咬

5* —> 5

霞b打氣幫咗你好多
發咗達要記住霞b

好波潛龍

祼考算係咁啦

總之好波

你個名

其實都係入哂銀時多

姐姐大人 希望碌入hku 可以j你

厹清 我20>24

雖然已經畢業多年 ，但你依個分應該係16分先岩

勁

都好波
你想讀乜

我其實retaker黎
上年b5 26分英文2
雖然唔高但都叫上到岸

你地個個都咁勁

一開始咪話23揀hku ba嘅
而家好想讀cu中文呀 差一分

congrat 其實我都係poly civil hd 今年retake 中文ok 咗

龍仔 好想同你一齊入中大

公起

Poly hd比狗讀

中大中文收好高

入左大學都要比心機學英文

係
兩個月唔夠英文已經廢左好多

5科？

係

Oh shit forget

一定得

比上年成績好 好似係

Congratulation bro

潛龍諗着jupas點排

做banters隻狗

仲諗緊
一陣出po問下意見

成百個正皮

冇phy

上咗熱門

其實係邊度睇成績

retaker上網
日校就去學校

The sun shine on you again

龍囝
唔讀埋大啦?

歡迎一齊笑9 00後

retaker
連依家係邊度睇成績都唔知
sor

今日咁開心要食開心餐

入來做科大龍

login

中大雙子龍

迷你

恭喜咁多位
感受到你地既喜悅
利申：已上岸

dim appel? chem mc 32/36 得lv4

成績真係咁重要咩
重要唔係入神科
仲可能入埋d水魚科
出到黎又係on99
你所認識e個世界太細了
果然係00後

唔係想屌你 但係做唔到就唔好講
就算你真係入到中大都祝你defer到夠皮

好

sorry lo

恭喜曬
努力係有回報的

過主啦

個post好似我開

語害：轉移視線

可能你依一刻覺得e個世界好似係你咁
但個世界好大仲有好野你未見識過同體會到
無奈係香港e個地方個教育真係on99
盲目入大學就係好
但結果好多人出到黎係高分低能

食好啲慶祝啦辛苦咗成年

條友係咁 一朝得志

我明既
英文有3真係好基本
自己仲有好多不足

牙龍

congrat

其實你今次係半祼考

通識由2變5* 真係垃圾科

我冇申請過account omg
定係會自動幫我登記左
唔知使用者編號

準備豪d食m記加大。。。

冇申請點報dse
定你日校架

勵志

明白
我會反省下

我有收到准考證
自修

牙龍hoball

潛蟲變潛龍

恭喜🎉！！

搵下你email有冇hkeaa sd比你既信？

屌仆街了 我會唔會考完等於冇考

多謝哂你地

點都會寄返張正式證明書比你既

咁撚垃圾都攞出黎獻醜

多謝你入黎笑件垃圾

你兩科數
anyway 恭喜龍仔

收皮啦
唔準話我龍仔

垃圾係咁上下
其實我開post比人笑做咩

要po相

幾時會到。。。。。。。。。。。後日就要排jupas

恭喜
不過英文3好難入港大

你打去hkeaa問下先啦

報唔報定asso?

你23分

M1 post 巴打前來祝賀

5*跌左去5
唉好慚愧

ust 3---->2 得唔得

當年AL 選擇自修retake
日日自修室朝十晚九
好大壓力
結果放榜夠分升大學 響個mon 前面大叫左成分鐘

明白樓主有幾開心 恭喜晒

知音人

congrats

所有 u都得

係唔係入cu?

睇下jupas生唔生性

開開心心入大學享受幾年

出黎做野慢慢受 (利申：受緊 )

恭喜中大仔

我個分都入唔到咩搵食科

Nursing cu

入nursing食 女放題

defer都死

335*(5)4 444 phy chem econ m2

A1 hku engine/nursing
A2 ust engine
A3 poly computer
點睇

nursing唔啦..
0興趣

$$$$$ ar ma

hku engine la

cityu cs 好過poly computer，前者有一年實習，畢業生起薪仲要高過後者2-3k

不過你個分A2都接陣，冇咩所謂

我city cs 夠咩？ chin eng lv 3

夠啦
佢廿分都夠又冇比重計

冇計錯應該係舊年median

佢計4c +2x

a3唔諗Cu engine

潛龍哥好波

下年諗住去邊讀

中大
諗緊點揀科

cu engine 唔係得cs 好？我驚唔夠人鬥

Why not hku sci ?

又岩既。。。

Me love cuhk

博下港大啦
入中大一定會後悔

ust science?

等我再諗下先

你幾點deadline?？

成晚有冇訓？

係喎你a3擺佢咪得
入math 再揀cs

13號

冇
依家訓唔返

咁咪幾好，入大學加油啦

恭喜呀龍英文有3

Poly civil好難讀

恭喜 我就gg

A3 city cs 諗緊

龍仔combine成績係點

點解個時冇揀phy又讀poly civil hd

435*(5*)45*4

選修係咩
唔記得咗

見搵到食又有數計

m1 ict
仲有科唔答怕自爆

兩科數都跌

我記得啦
同強國

好似係

中大迷你龍

唔好玩嗑 我幫你睇緊jupas排呀

恭喜晒 雖然唔識你真人但呢年都有留意你 潛蟲呀嘛
明白你嘅高興 好好enjoy大學生活啦

潛蟲你真係決定cu?唔入hku?

有港大龍唔做去做中大蟲

牙龍真係出曬名

不過我計過佢6901LQ都唔得
淨入到社工

Bro a1擺咩？

你可以考慮入ust 社會統計呀

不過基上CU sci >UST sci >A3唔知咩水泡架啦

恭喜哂龍囝

好勁拎到3

a2 cu sci
a3 ust sci定cu engine好

入ust la 打鳩ust南亞仔

A1
A3 ust engine

吊拿星

不如問佢自己想入咩好

a1

好波

唉我諗好啦
跟興趣算

中大咩？

咪入中大

靠你la

祝你成功

話唔定做同學

cu engine唔好啦 ust算啦

蝻囝咁有米實請到好多蝻打手

幾好

如果讀fluid mechanics都死死下就唔好再搞啦

會唔會揀CU FinTech 好似幾好J
雖然under SEEM

hku engine 係b5 定 eng maths +3x?

得B...

b5
eng同m1/2有加乘

我唔拉拎B+

我A1 hku engine太駁？

好 我計完 龍仔應該ok A2直入
你準備quit asso啦

a1唔搏唔通a3搏

b5 唔計m1/2

hku冇

邊度睇

咁我記錯

搵學友社ebook啦

good luck

ok

算
其實Cu sci都係我興趣黎

巴打19->23真係改變左人生

改埋右 唔駛做狗了

你應該幾大機會入ust engine
諗住揀cs?

係ar, 一或ee

唔好揀ee啦...

龍仔呢一刻要做咩好
一定係破財啦

上緊連登hea
其實諗諗下唔值得咁開心

rmsc 26穩啦

依科收咁少人變數好大

識人29入去

FinalA+ ching 想問你嘢

問d咩 我無A+

ust engine 之前數post 我記得你好似係

唔少陪fd/入中大玩
我識係b5 30都入中大sci

有咩問

ust engine chin 3---->2 有無影響入唔到？

JS6963應該同往年冇分別喎
Eng Math + best 3x, m1/2 當一個x count

FYI

仲有335*(5)4 444 phy chem econ hku engine A1 點睇 A2 ust engine

中大sci

得22 molamola

retaker 點appel?

蟲仔好波

呢年又低分左我唔敢話唔得
但A2應該幾穩
不過你如果想讀cs就放cs都好
上年同你一樣咁排高分過你入唔到hku engine

ust engine 出名乜？ cs仲有？

civil

Mech ?

programming 除cs仲有乜科

CEng

engine係咪全男班.....

呢年cs俾人推到勁高 所以入cu可能唔使驚無major
不過ust engine勝左多major讀 又可以轉去risk man再勁d做dualer都得
不過講咩都假 真係gpa係大前題

咁ust其他工程畢業搵唔搵到工，會唔會好似Ｄ人講到中大cs其他工程咁？

又和尚寺。。。。

搵工我唔清楚 但ust呢方面應該唔會太差

F=ma
engine=冇女

唔好入UST

利申UST grad

中學格劍，出黎做排嘢又全仔。。。。。

why can't enter hku

有得簡就簡Hku cu
Even poly city better

呢個真
讀左一年都feel到自己性格,好多野都變左

畢業失業？

e.g.

你想日日24小時wok 完都只係b range 就入啦
D course爛grade到仆街
又無乜u life
開學libra 就爆滿
行過d人 都口 up up 似精神失常

err........ 會唔會畢業變失業main concern

呢個間u比較少凝聚力,自己做自己野多好多時
自問係好有方向感,好想起好多方面做得突出(especial 學術),ust係幫到你好多
如果只係是是但讀完就算,呢4年會幾難挨

2333

知唔知rmsc weighted score收幾分？

唔知
我都係搏下

個weighting 係點？你weighted score 幾多？
我諗緊放佢落a3穩唔穩

math m1/2 x2
我冇計呀
不過睇返起碼雙數3粒星既b5都有25/26分

你去搵收生綜合計分器計下啦

我頭先都係用excel幫你計

有矛人知輝籽典

我係咪穩入science

X2想知

睇佢仲上連登留言就知佢有3

你個分連12年都超過埋

ho ball

大學見啦
入咗大學你既挑戰先真正開始

利申 中大jj

你幾分？
我剩係記得你hist 6 m1 6

435*45*5*4
我諗都冇咩機

Diu 我weighted score 都係高你少少

擺a3太搏啦咁

訓醒
岩岩昏迷左陣

打太多丁

尋晚今朝先訓

搞咩黎

屌a3 cu econ算

你a1 2擺左qfin同ifaa?

睇波夜左
又捱到7點見你成功 然後頂唔緊了

訓啦

醒了 唔洗訓太多

應該係

a3 econ啦
riskman收太少人太多變數

終於上岸喇屌你老母

諗反上年見親你都係講英文2
講左一年終於有3

想當年我中作
U->5
Overall 1->3

今年都grad了

呀龍 你真系想讀busi 野？ 入 stat算 la 不如

唔想呀
所以擺左cu sci去a2

你都有3？

我估差唔多

見到3個下真係好感動

想睇jupas stat tg me

多謝你先
不過我a1 a2應該都唔會改
係諗緊a3

去馬啦
ifaa好似低qfin 1~2分

龍仔想讀rmsc?
讀bba堆course又會讀到你仆街

巴打好似係cu sci?
多唔多人trans去rmsc
聽個師兄講係yr1有幾個bba course
其他rmsc本科都係計數

cu econ/bba都得

我都係諗呢2個

bba應該好d
話哂同ifaa/qfin都係under busi school
trans科都易d
本身收得多人個分冇變化得咁勁

係，唔知
rmsc真係幾撚多數計，最少讀5個bba course

但由stat trans去rmsc應該會比較易
話曬都同一個department

巴打揀咩major?

我本身都諗著咁

準備步你後塵

原來樓主係dse雞
有少少睇唔起你

回帶撚

係世界既錯

入就兩科都穩入
差在入邊科

聽講堆professor都開始改革

入cu phys

no la-_-

好9難

又難又冇工做

top 果班iq 可能過140

嘩成450正皮

原來咁多人識我...

一於報MBBS 人工高福利好出pool 冇難度

enrichment個堆好癲

夠分先得架-.-

送曬所有正評手足一人一個安全套la, 中大迷你龍 =_=

你點睇9科5**條友
佢話行好運

冇番咁上下實力點得

諗住入咩書院？

仲諗緊呀
住大西北邊間書院好

係終於都有 我仲拖兩科 不過有科驚喜有科失望

英文2升3已經夠哂

留曬365層，一日一推到下年放榜

早兩年就話 但今年如果唔膽拖兩隻
隨時有三唔夠分 之前係夠分有三
好撚九唔搭八

225*2——> 3

屌, 今鋪中大啲女比你食哂啦

ching

教畜

civil讀到炒晒

冇phy底=食屎

恭喜曬，都係個句咪入崇基

真係諗住入sci?

咪撚入NA

讀左一年先升一個grade 渣ga

又話risk man？
science嘅話KongU啦

係歷史post見過你
我攞到**呀 大家一齊加油

個陣出盡力背都係得5*

a1 rmsc
a2 sci

數學同 M1 有星既話可以入 RMSC 架啦

希望啦...
最衰我冇去interview

梨第二次～禾第四次～
唔理第幾次⋯
大家終於戰勝eaa了

場戰爭未完
我要m1 5**

我下年第5次,下年真係認真溫,嬲嬲地
全村最後一個孤兒

1.6人爭1學位
而家大學學位貶值左咁多

5年加埋有11分

識波!

不過典解完全唔求core

我都諗住下年考返個m1 5**

太多野溫

M1 5**
Core 5

三年都5應該都幾勁

巴打retake?

係實力的表現

慢慢黎
仲有兩日諗

a1 cu rmsc
a2 cu sci
a3 cu econ
9成入a2

其實你地呢代對手少左，入大學容易好多，再加上後門

入到u算係咁啦

岩呀
得三寶以上既科難入

你應該勤力過我

點解我識咁多人2上3

衰咗又話你知

連登識既好似都升左

me2

一半機會入A1啦
maths+m1有12

我升得1分...
仲要幫唔到b5

都夠
係a1唔穩

5分

你讀ifaa啦

你幾多分啊今年

報咗asso如果jupas有ugc可以拎返留位費
但都俾佢抽幾嚿水

比我實9沖精算
可惜唔夠分

回錯

樓主好好勁
有冇補習？
好勵志

今年冇
我覺得係hd令我睇多左英文
同埋今年pp3淺搞到我有3

pp3今年的確淺左

我英文無3

入到咪得

躝啦

是但升1分半分就收皮
仲要我冇in過ifaa 剩係in過qfin

今年 reading 難左？

牙蟲攞左3就串77咁
鬼唔望你要讀曬銀紙乞食

因為我知"你英文冇3"因為你英文5*

唉我明明覺得reading做落好順手

Diu la sing me2

咁能勁

我又冇諗過用英文食糊
拎3都夠開心

今年拎28-30嘅人少左

btw 唔記得恭喜你
我英都係得3 3323好負碌

如果之後幫人補數就可以順便溫返哂
就順便考得

Ching 今年**到？

都恭喜你

我都唔知搵唔搵到
我中文讀數

咁大跌幅？

年年都咁少架啦

我記得御理ching都係2升3

你係咪真個個

我係咪識你

溫定啲 M2 啦

第一個 sem 已經要讀MATH1010

要溫m2同phy

以前高登講起數學都會叫我，但依家無咩人識我

你應該估到我係邊個，唔好爆出黎啦

ip c fu?

rmsc 可以唔駛讀 science fac pack

揀 dsme, fina 讀仲實際

冇乜印象

有冇多啲Tips

一係Whatsapp（如果有）/ tg

入到先算

唔好啦，都過左咁耐，加上依家工作已經同 DSE 無咩關係，無謂自爆

傳說中既葉?

我高登成日睇你d post

咁我記得了

屌，你又真係識我喎。

你講到咁唔通kilogram咩

Khan academy 自修？
Calculus 洗唔洗學trigo?

仲傳咩說，返緊工做緊狗咋

龍仔到時接到Cu Sci之後 會對住個學位打J?

好叻仔呀

個陣中學成日睇你開既stat post

好過我

唔會

以前登有人真係望住個offer射咗

估唔到咁有緣份

咁撚癲

咁佢當年邊緣人

記得拎 transcription 可能到時你部分course 免修

睇下免唔免到中英文先

physics都可能得

physics想重讀

我都3左
擔心左個幾月
終於
2323>3

脫離phy 地獄啦仲讀

咁好彩

cu個個好似都係Intro level黎
我唔讀就要硬食c+

tran cred唔計gdp㗎喎

真心？
咁張大學成績表會點寫

T

埋大係 其他都係咁掛

到時再算

自己睇e part

3322差cutoff2分=2
3323踩到正一正=2
2333=屌你老尾終於有3

狂賀

屌終於記得你係邊個
之前m1/2 post學勁多outc野個位

鏗哥咪係囉

佢講緊應該係真既打丁

後生仔真係後生仔 入到就睇唔起啲老人家

有印象

真係射mon咁誇？

好似有相

笑到傻

而家仲search唔search到？

肯定係因為入左你個dse英文拎3既post

5*定5
屌估唔到冇操卷就連星都冇

我都係
退步左

屌佢地有d放榜之後原來拎334444
即刻話retake
之前仲話aim三大
真係笑到我

玩唔玩ocamp?

未知呀
玩過年ocamp好似冇咩好玩咁
不過真係識到人既

Ching 做咩唔揀返poky engine

Building service， 大電，呢d搵食科，呢幾年都收好低

因為我很想入中大
不過大電真係幾抵屌
得兩間U有又可以做bse野
冇咩爆煲問題

點解個個都想入中大

中大個feel幾好
Kong u太blue-blooded,ust又太chur